Buatlah sebuah database (nama bebas).
Berisi tiga table dengan spesifiksi seperti berikut
1. santri

  | id | name | division |
  |---|---|-----|
  | int | string | string |

2. portofolio

  | id | title | description | santri_id |
  |---|---|----|---|
  | int | string | string | int |


3. rating

  | id | rating | portofolio_id |
  |---|---|---|
  | int | int | int |

isi 3 row untuk setiap table.
dan hapus salah satu row di table santri, lalu screenshoot ketika hapus dan hasil cek setiap table.
